女朋友聞到精液會想吐

話說啱先同女朋友開心時光完
然後佢返到屋企就反胃 勁唔舒服
上網search話咩有啲人會對精液過敏
有啲就心態問題
有冇朋友仔都有尼個問題
你地又係點解決

有d漂白水味

俾佢試多啲唔同人嘅精液慢慢佢就會習慣？

之前條女對精液過敏，顏射完出紅疹

係有啲 但係腥味比較多

對你啲精先敏感姐

咩叫想吐

咁你搵個男朋友囉

支那 PR 係咁架啦

人工低呀嘛 無計架喎

射入子宮咪聞唔到囉

留名排隊幫樓主女朋友改善

應該係有黑歷史

我保持距離先
樓主未講佢女朋友係男定女

食淡啲啦屌你老母

但係佢食我嗰啲食得好開心喎

吐你老母
嘔就嘔啦

其實係見到你就shiang tu

我男朋友都係

想兔

神農氏嘗百屌

神龍試

吐你老母

有左

係對你D精液想嘔姐
帽事既

1. 食多d生果,果仁,魚油, 食少d煎炸野
2. 唔吞精就hea屌抗議
3. 佢高潮果陣就比精華, 餵飽佢